[垃圾鈀準備賣盤拆骨]巴黎聖日耳門球迷吹水區(17)

PSG Squad 2018-19

上季飛機盃賽冠軍

古清貼堂作

垃圾鈀終極精華:
先被巴塞6-1反勝

再完敗皇馬合集

先贏2球又被曼聯反勝

垃圾到咁你點唔服?
卡叔世紀炒粉合集 (由玻古提供)

[/quote]
各會員世紀own goal合集 (由卡叔提供)

等解散啦DLLM

睇下班撚樣仲點抽水

泰路基拿報到

佢老母光頭佬專簽水貨係人都知架啦
簽靴里拉有咩出奇 諗咁多野

完全唔撚同位 咁都有可比性
忽撚左咩佢

今晚有早場閪波睇

又想陰鳩人

垃比叔 今晚要翻生 嬴返之前輸果幾廿場

不了

豬兜 你唔記得放豬波莫停

都無放你對曼嘅精華啦

出左陣容
有賭王卡叔

有冇kurzawa(國腳)

又陰鳩賭仔

同拉比奧特(前國腳)一樣
冇

有冇link

龍珠

賭王

有d 型 戴完頭巾

His Stopped the ball

卡叔空門撞返個波出黎

迪馬

達仔出黎了

馬昆
臨收咧個鳩個請中假

自爆是常識吧

俾人反杯啦垃圾

西裝條友係咪麥士維？

永遠都贏唔到盤

垃圾鈀

Cavani is trying to do too many complex gestures without success sadly.

無架啦 完了

卡9好灰

賭王尋日Rainbow過人
跟住覺得法甲水平好差又矛

的撚左個波出界

香港PSG Page=卡叔喉舌

香港psg page admin = 你
以為改名做愛蛇就洗到底？

韋亞

遮返下面個user 我黎

幾英俊

小妹

你真人邊有咁白

痢

睇住佢地由鏝城輸波打哂飛機之後秒追和

組團

又逼人買4套衫

咁撚肉酸

白色果2件屌唔落
2件主場好似差唔多咁

枱布+polo領dllm

你下季都唔係到啦

你咪一樣

爭咩呀 你兩個都唔會係到

到時我退出鈀post

好撚樣衰
買唔落手

法國，一個代表著浪漫的藝術國家；而法國人，則予人一種浪漫、隨意的我行我素及自我中心的感覺。而球壇中亦有不少法國球員正正具有這種性格的「好波之人」，遠有簡東拿、真路拿，近的則有拿斯利、普巴等；其實，法甲中亦有一名擁有類似性格的法國天才新星，但其仕途隨時被自己我行我素的性格影響，這名天才球員就是巴黎聖日耳門中場拉比奧特。

司職中場的拉比奧特現年24歲，小時曾加入曼城青訓營，但只維持了半年便回流法國。15歲時拉比奧特加盟其父一直擁戴的球會巴黎聖日耳門青年軍，於青年軍便展現出其過人的天賦才能，成為當時法國一名備受注目的年青新星。2012/13年度球季，時任球隊主帥安察洛堤特意提升該名當時只有17歲的黃毛小子至一隊，並於8月主場對波爾多一仗中首度為球隊上陣；但由於當時陣中已有華拉堤、馬度迪、泰亞高·莫達等中場，尚年輕的拉比奧特上陣時間有限，為幫助其健康地成長，安察洛堤決定把該天才中場外借予另一法甲球隊圖盧茲，以得到更多上陣機會，從而得到更多比賽經驗。之後一季，儘管領隊已由安察洛堤變為白蘭斯，拉比奧特仍獲得留隊，並得到不少上陣時間，雖未至於是必然正選，但以一名只得18歲的球員而言，已是相當難得；之後拉比奧特更憑著於聯賽及歐聯時的出色表現，成功吸引到法國國家隊主帥迪甘斯的目光，於2016年11月主場對科特迪瓦的友賽中，後備入替利馬，首次為國家隊上陣；當時拉比奧特可說是國內球壇的天之驕子。

不過，正所謂「性格決定命運」，受盡萬千寵愛後，拉比奧特於場內場外亦開始愈見自我，去年世界盃，拉比奧特未能入選大軍名單，只被迪甘斯放在候補名單上，對此該巴黎聖日耳門中場大感不滿，一怒之下更以電郵去信予法國足總及迪甘斯，表示自己拒絕參加世界盃；當然迪甘斯亦非省油的燈，更公開表示拉比奧特會為自己所作的後悔；而於球隊奪得世界盃冠軍後，有記者向迪甘斯提及拉比奧特時，迪甘斯請記者看看過去拉比奧特為國家隊上陣的6場賽事，便會知此子是否國家隊不可或缺的球員，暗示國家隊已再沒有其位置。除了國家隊外，拉比奧特於球會的前途亦已進入倒數中，事緣這名與球會合約於今夏屆滿的中場球員，去夏起已與球會方面傾談續約，但一直都沒有進展，有傳這名中場除了「獅子開大口」外，更要於合約中加入「只擔任進攻中場」的條款，令球會覺得他簡直貪得無厭，故當拉比奧特公開表示拒絕與球會續約後，球會隨即宣佈於合約餘下時間把其「雪藏」，不會再為球隊於任何比賽中上陣。其實以拉比奧特的質素，不難被其他球會垂青，但與西甲勁旅巴塞隆拿斟介時，有傳拉比奧特竟要求不要像布斯基斯一樣擔任防中，而是要像美斯般擔任球隊進攻組織的核心，巴塞管理層亦因其沒有自知之明而擱置談判；一些英超球會亦曾表示過興趣，其中熱刺曾向其拋下橄欖枝，但卻換來拉比奧特一句「未夠班」；其他曾傳過對其感興趣的球隊如利物浦、曼聯、阿仙奴等有見及此，亦紛紛打退堂鼓。

拉比奧特的自大，當然與其性格有關，但亦很大程度與其長期被溺愛，以致如今被寵壞了。拉比奧特的經理人並非甚麼文迪斯、拉奧拿等有名氣的著名「金牌經理人」，而是一名叫維朗妮姬的女士，而該女士的另一身份，就是拉比奧特的親生母親。維朗妮姬參與了拉比奧特整個球員生涯中多個甚至幾乎所有的決定，由選擇球會至傾談薪金，都是由維朗妮姬作決定，而其多次決定亦影響了兒子於球隊中的前景，如當拉比奧特初次升上一隊後，球隊於歇冬期拉隊前往卡塔爾集訓，為求專心集訓，球會特意拒絕球員帶同家人或配偶同行，維朗妮姬未能同行，亦令拉比奧特最終退出了球隊的集訓；每當維朗妮姬對於拉比奧特於陣中有何問題時，都會主動向時任主帥安察恩洛堤提出不滿，而安帥最終的做法就是把拉比奧特於餘下的想半個球季外借到圖盧茲；於圖盧茲時，可能已聽聞過維朗妮姬的「豐功偉績」，故時任主帥卡辛奴華禁止維朗妮姬出現在訓練場卜，令後者大感不滿。是次與巴黎聖日耳門的續約談判中，維朗妮姬的態度更讓球會感到不被尊重，更認為維朗妮姬根本沒有誠意為拉比奧特與球會傾談續約，因她一心想藉轉會爭取到大手筆的簽字費及薪金。不過，維朗妮姬萬料不到如此為兒子前途費心，卻被兒子認為辦事不力致與巴塞談判破裂而怒炒。

能夠勝任中場多個位置的拉比奧特，最佳位置是中場中或防守中場。此子擁有擁有純熟的腳下功夫及控球能力，而攔截方面亦出色，且於場上活動範圍及覆蓋面甚廣，加上6尺2吋高的身形，於與對手進行高空爭奪戰中甚為有利；但其傳送及組織能力較為幼嫩，而且後上進攻能力偏弱，很難讓人放心把其放在進攻中場這個位置上。直至目前為止，拉比奧特仍未與任何球達成協議，而其及其母性格及所作所為亦已被定性為「麻煩友」，稍有規模的球會都對這2母子避之則吉，中型球會又看不上眼，故隨時要失業一段時間。其實拉比奧特極具天份，本有機會與普巴、麥巴比等成為新一代法國代表人物，但其性格卻嚴重影響事業發展，看來隨時又是一顆一閃即逝的流星。

比個老母害左成世

看來隨時又是一顆一閃即逝的流星。

通街都係轉會新聞
通街廢物都傳會黎psg

《巴黎人報》表示，巴黎聖日門目前正密切關注著卻奧斯、G.巴利和伊斯高這三名皇家馬德里球員的狀況，其中卻奧斯與G.巴利是巴黎聖日門的首要目標。

據悉，巴黎聖日門領隊杜查(Thomas Tuchel)希望引進卻奧斯來補強球隊的中場實力，卻奧斯本賽季在皇家馬德里狀態一般且存在離隊的可能，這引起了聖日門管理層的關注。

另外，巴黎聖日門還打算賣掉達斯拿，轉而用G.巴利或伊斯高來取代他的位置，目前卻奧斯的預估身價為8000萬歐元，G.巴利與伊斯高則分別為7000萬歐元和6000萬歐元。

達仔

達仔值唔值2000萬

希望離開後重生

佢敢買BALE我以後都唔睇PSG

巴爾咁既格會踢法甲？
覺得佢寧願平少少番英超去意甲

On9

鬼叫佢得罪尼馬呀邊個係psg大哥都唔知

下季會唔會得番我係度

隊長走 我就改名

希望可以返去愛daddy身邊

馬昆生日冇人講
鈀區已死

改烏龍甘

馬昆WHO?

迪羅c唔踢羅馬
應該好快會吹黎鈀養老

驚佢打死光頭佬

保方介紹黎

727個澳門場仲未卜

轉黎香港大球場

中國行呀光頭佬

日本間psg 專門店幾時開

唔好推啦

已經block 晒樓上所有人了

等睇一陣又唔黎

夏天簽到基沙文/係阿績士簽到人
我吹奏光頭佬一季

傻鳩先黎鈀

講緊近2年加盟果d

前曼聯主帥摩連奴(Jose Mourinho)在接受《隊報》採訪時，回應了他執教聖日門的傳聞，表示這是不可能的。

「這是不可能的。你不可能去一家已經有主帥的球隊執教。」聖日門現任主帥杜查(Thomas Tuchel)與球隊的合同到2021年6月為止。

在離開曼聯後，摩連奴成為一名健談的評論員，對於聖日門的現狀，他也發表了看法：「這是一家有著世界級計劃的球隊，他們有世界級球員，但還沒拿過歐冠，而這是非常重要的。」

「我和教練們說過同樣的事。你可以實力很強，但如果等到職業生涯結束，你還沒能在歐冠奪冠，那你的職業生涯就有所缺失。」

杜蛇俾人炒撚左咪冇教練

支持
然後靴里拉變反骨仔

發覺依家某D鈀好撚迷摩
同3年前49000一模一樣

唔係迷邊個，是撚但阿豬阿狗都好

杜曹

今日基斯文通過馬體會官方推特宣佈自己將在賽季末離隊，而據《每日體育報》援引塞爾電臺的消息，馬體會想在夏天簽下巴黎聖日門前鋒卡雲尼來替代基斯文離隊的空缺。

塞爾電臺《El larguero》節目透露，卡雲尼喜歡馬體會的管理團隊與技術團隊，馬體會也將這位烏拉圭人視作代替基斯文的主要候選人。此外，該節目還透露，馬體會高層和主帥施蒙尼與體育總監安德烈貝爾達進行了會面並商討了球隊的未來。

終於有一大堆人派波比佢飛機

卡叔為巴黎作最後貢獻換基沙文黎啦

卡雲尼(下體會神鋒)

有冇諗過cavani out. griezmann 唔in 咁點算

我個jovic啊 求trapp 帶埋佢過黎

咁巴黎都冇咩損失

jovic 去蝗呀

冇中鋒

去對面買個pepe番黎

唔記得左太黑鈀唔鐘意

我鈀黑人只愛法國

我鈀只愛法國黑人

基沙文話去巴wo
我地又比巴搶

十劃都未有一撇就算啦

疤話佢地無話要

疤話想要拿卡錫迪多過基沙文
又無其他人比得起錢
即係。。。。。

即係只想放棄卡雲尼

Man Utd's Ander Herrera set to earn £300k-per-week once he signs for PSG

值咩

免費野係貴糧啲
睇下保方丹狗

即個基沙文去英超

利鏝熱唔要
廠無錢
車無得買

執骨

迷摩了

諗起賣達仔換巴里就

同賭王嘈
唔走唔得啦

手足我陪你走

想去阿仙奴

我廠就係差緊個攻中
不過佢地唔想要個玻璃廠出黎嘅攻中

一個二個都assume卡叔走
成型假鈀

我無！

吓 馬體會養老有乜唔好?

卡叔咁睇我地 明明馬體仲有實力過鈀 又年年入歐聯
我真心希望卡叔贏到冠軍

為卡叔咋

系

心淡了 要退出鈀post

Antero Henrique wants to sell Draxler this summer. However, Tuchel is strongly against it. The player hopes to get a sign from the board to extend his contract.

玩留

賣左都唔知邊度搵個同類球員番黎了

有新尼馬

唔好呀

卡叔走達仔走拉比走

拉比WHO

開左新約俾保方
但佢未落筆

橫濱水手有肥約引佢

有無人覺得趙敏好屈G

因為換心口贊助商，新波衫要七月先可以見光

丁敏

新波衫唔關卡叔事

鈀打算 5m賣撚走輸波

但法甲最後一輪主場會著新衫
姐係下場都唔會著？定係新衫舊Sponsor

最好係有隊肯接收

舊衫

唔係上季都無著咩

又好似係
剩係記得廢老走果時最後主場著左16/17

重睇啦

罰你重睇倚天屠龍記加入敏黨

啲亞洲聯賽就差不多

今季個case 特別啲，因為新果批波衫心口已經換左
但鈀同fly e 唔識串張約未完，所以係七月之前都要繼續用

小昭原來香港人黎

All硬係有陣7味咁

覺得好過fly 唔識串

戴巴拿放風想走 啲新聞就自動出現psg 三隻字

人工貴既球星 自自然然tag 去我地度

巴黎抬價部

下個post 頭可以攞撚走果啲飛機盃相

唉 屌 廢老好似續多年

未落筆架
話唔定廢老忍夠基拿 走人好過

想佢黎

佢忍夠自己咁多年都無歐聯未

蛆後備仔不了

祖域已去皇馬

5年約

-賭王馬昆被禁賽
-法足規定，禁賽球員唔可以踏入球場
-賭王馬昆唔可以參與慶祝法甲
-中東佬決定唔理條例俾佢地入場
-兩人可能被加監

有錢大撚晒?

去皇馬坐好過黎柒

有咩好慶祝

就禁影張相

仲要連續咁多年

卡叔就要搵個中間位影最後一張了

垃比有無發覺你串卡叔嘅野
次次個情況你更惡劣
今次場都無得你入

覺

當年吹6：1個球證俾人周到 變左做旁證

巴西公佈左23人名單
馬昆賭王入選唔意外
竟然仲有丹狗同隊長

咁好過用丹迪既

上星期六先做完利華古遜主裁

疤先係真 無限金錢一季買哂dejong deligt griezmann

你地最憎果個廢老唔續約啦

Source

加埋上季古天奴

下晝先話簽

摩佬有冇機黎psg
真係完全冇佢落班既消息

手足迷摩？
佢似去意/拜

0

意甲佢只會去國米但國米未請人

大家唔好介意
我係迷摩
呢排完全唔係好見有佢落班消息 有啲驚訝
如果psg 肯搏埋摩佬既話就最好啦

前兩頁我先講開好似咁撚多鈀迷摩

似干地 不過我都係想摩佬去psg
佢可以帶到歐聯比psg

ching真係好迷摩wo

好想睇佢重返巔峰
認清自己之前啲不足

鈀好似無正選比摩佬教過？
可能有d火花都未定

好似得迪馬

仲有好迷摩既靴里拉

有火花自爆

馬卡報都信

我覺得摩佬教波就一定係靠球員天賦自動波
佢最勁係針對性戰術部署 呢樣對強隊係重要
Hehe 個陣係曼聯佢都係打大戰先出佢做釘針人
至於法甲佢應該當係練波
歐聯先係見真章

中東班主好like 杜蛇
睇怕你要失望

咁杜曹有佢好既地方既
加油啦 psg 值得歐冠走更遠
只係聯賽太舒服 要keep 個心態真係學問

反緊杜

其實杜曹依家個帥位咩情況

差唔多要斷腳死全家既地步

杜蛇都反兩冠仲想點

歐聯出局？

我仲以為佢好穩陣

冇plan b
一味打傳控，教班後衛打控球，但事實好多後衛都未夠控球能力，所以成日自爆
可以留意番今季好多比賽都係輸自爆

佢癲到要保方玩控球，記得有場保方出左去控波控甩左俾對手遠射空龍

對住弱隊都係打傳控又破唔到大巴，主場打法甲猜足半場零射門都試過

好難得有個真手足入黎講波經

個陣佢係多仔唔係教得幾好架咩
聽你咁講好似 危危地

人腳唔岩佢掛
呢一季買既人全部都唔係佢既首選
佢啲首選個廢物總監一個都簽唔到

PSG on Neymar and Marquinhos being banned from attending the club’s title celebrations: “Discussions between the club and the authorities has made it possible for all the players to celebrate tomorrow as it should be.”

真心唔出現好過
俾人掟野都似

摩佬呢排做咩係咁講psg

@垃比

單方面

搵緊水魚慶祝不了

杜蛇地位穩如泰山

想咬肥約

今晚3點點名

1. 趙敏

2.Hanag

佢黎鈀會點
放個波比包皮

唔撚睇呀

個總監會一個岩摩佬用既防守球員都買唔撚到然後兩年後被炒

Psg 差一個名帥 吸引人黎

杜蛇個名夠哂響吸引左保方

保隊長

係杜狗

鈀隊波有好多狗
杜狗 卡9 25狗 etc

鈀狗

咁快2：0

人呢

老卡入波光榮離隊

多謝會然垃比喜上加喜老卡走而無憾

報到

遲到

卡叔呢

聖日門前鋒卡雲尼表示，自己下賽季依然會留在聖日門效力。

「我之前就說過了，我希望履行完在聖日門的合同。我和球會還有合同，之後我們再看看情況。」

「我非常喜歡聖日門，喜歡這家球會和這座城市，我的家人也在這裡生活得很開心，但我的未來並不僅僅由我自己決定，還需要和球會高層討論後再決定。」

當被問及下賽季是否會繼續留在聖日門時，卡雲尼表示：「這當然，這是肯定的。」

下季就印佢

杜狗冇話唔賣

認真講 卡叔完全唔岩杜狗戰術
杜狗亦冇plan b 俾卡叔打
好在卡叔唔算跌watt 跌得勁
趁仲有氣有力去馬體會好過

打算幫卡叔做張gif

歷史第一射手

擺明做比包皮射啦

係卡叔靚助攻

唔準笑卡叔

唔明點解要要集中笑一位3十幾碎嘅球員

從前有三隻蝦

又傳簡迪

人地買唔到人 仲邊有咁易放自己d 主力出黎

包皮要走了

咁快傳

自己開聲話走

@KMbappe's statements come at the moment when negotiations for an extension are opening, his conditions are clear: - Keep the position of 9 (stats) - Guarantees on recruitment (Pepe, Ndombele)

買人未

拎埋法甲最佳球員仲唔走咩

光頭佬已經準備好係俄超比甲大灑金錢

幫自己拆骨

據法國著名記者莫連納的消息，麥巴比在UNFP頒獎典禮上的驚人言論(「想要承擔更多的責任，或許在巴黎，或許在別處」)並不代表他想要離開巴黎聖日門。

這名記者表示，他已經在內部聽說了一段時間，麥巴比希望聖日門能在簽約的問題上聽一聽他的意見，別再買巴西人了。這名記者認為麥巴比並不想離開聖日門，只是想要更大的權力。

另據Paris United報導，麥巴比的言論正好在轉會談判的時候到來，他的兩個條件很清楚：1.他要踢9號位；2.要保證尼當比利、N.柏比等的引援。

屌你當隊史神手卡雲尼死呀

尼當比利正野

別再買巴西人了
呢句先係重點 卡叔走係遲早既事
今季唔走下季都一定離隊
包皮係後生但都想隊波個重點放多d係佢身上
無理由賭王無踢咁多場但個個都講得佢仲多

原來扭計

咁理性講 作為一隊法國球隊
南美主力避免太多了吧
更衣室應該講西文定法文

希望下季有巴黎打比

點巴黎打比

附加賽

正版打老翻
估下邊隊係老翻

CHOK樣

屌你手足反卡扮迷卡

傻9

葡文

中東大老細下個禮拜去巴黎搞下季啲野

賣未

手足個名咩事
以前買日本仔中伏？

包皮又唔走了

幾ON9先覺得佢會走...

我

岩岩先係公開場合放風話未必留

屌好撚on9

India??

屌你老母岩先IG見到想話post上黎
點知

幾十歲人仲咁on9
應該真心傻9黎
卡傻9

同會員一鳩樣

I mean 兩個都咁sharp

｜

佢試過表演到拎紅牌

Sniper
佢d動作點變都係果個姿勢

樓上串我嘅手足
祝你地新球季
無場出坐後備 有出場就無波入

基拿慶祝入波咩動作

問下盧卡古

我頭先仲係球迷group話卡叔幾有型
依家不了

型條撚成個和仔咁款

成班迫害卡叔 屌你地
人地咁撚耐無入波 慶個祝都唔得

好仆街

就黎連9號都比包皮攞埋

退post了
成班都係假鈀 剩係識亂抽水

下季波衫release未

都唔係到啦 release關你咩事

杜蛇玩留我牙屌你

7月

爭咩呀兩個都賴死

爭咩呀 你三個

成隊鈀都係鬼
等卡叔我捉下鬼先

你地最睇唔起既達仔同最憎既基拿入選國家隊

做乜事49000會反ddg

拉比夠試過入選國家隊

我重申無睇唔起達仔
只不過事實佢係後備料

唔續約

我地垃比同古清一樣都係唔希罕什麼世界盃！

又有人話佢會黎on9

光頭佬係亞績士簽到人/簽到基沙文/簽到迪基亞，我一季唔改名

迪基亞回哂塘要黎做乜

想體驗下再俾班執骨佬爆閘發癲

你改唔改名WTFC

就如卡雲尼留唔留隊一樣

花生 打交啦你地

公投
卡叔out 正皮
玻古out 正皮

玻古out 負皮

比咗負皮
玩留兩位

腦細好撚on9 食古不化
除咗咒佢比車撞仲有咩可以做

又投你已經試過慘敗啦

咁你做司機

垃比就好 唔洗上台同人逼影相

今日地震小心d

震撚到仆街

古清個撚頭

成班都鬼5馬6

據法國媒體RMC報導稱，為了在下賽季補強球隊後防力量，祖記可能已經將目光投向了巴黎聖日門後防大將馬昆奴斯的身上。

馬昆奴斯與巴黎聖日門的合同將在2022年到期。據悉，這名巴西球星的名字早早就在祖記體育總監柏拉迪治的候選名單上了，只不過柏拉迪治一直沒有對巴西人展開最後的攻勢。如今為了補充球隊的後防力量，輸送新鮮血液，這位巴西國家隊後衛再次吸引了祖記的關注。

今年25歲的馬昆奴斯此前曾在羅馬效力，對意甲聯賽比較熟悉。本賽季他為巴黎聖日門在各項賽事中出場43次，其中42次正選，攻入4球和1次助攻。

去意假都係做山寨王
人工高d就去

冇埋馬昆隊波可以解散了

仲有大大聲想留隊的卡雲尼

今年nike設計都幾靚
好期待件垃圾鈀

咁黎緊果件錯章特別版印邊個

不如隻揪啦 唔好講咁多
我搭兩個站黎收你皮

好呀 因間8點我果邊個站客務中心等

卡叔投票又輸俾玻古而家好撚嬲

想睇

車仔果件同旅遊巴座位撞

中東佬俾人告貪污
解散不遠了

岩先打到包皮仔矮左兩個頭
下個到你

又FF

原來小巴黎要留法乙了

溫格說：“很多曾經主導歐冠的球隊，像皇馬，巴薩，拜仁，尤文都已經倒了。巴黎今年本來有很好的機會奪冠，因為其他的豪強老化了，
他們必須更新陣容。所以今夏的轉會市場非常值得期待，會非常有趣。”
wenger in

爺爺快來拯救垃圾鈀

連個班主都俾人告緊
邊個敢黎

唔好呀請續用杜蛇

根據法國媒體《巴黎人報》提供的報導，尼馬在沒有得到巴黎聖日門主帥杜查(Thomas Tuchel)允許的情況下，擅自缺席隊內本賽季的最後一堂訓練課，於週四提前回到巴西國家隊備戰美洲盃。

由於在法國盃決賽賽後與雷恩球迷發生衝突，遭到停賽的尼馬將無法代表聖日門參加本賽季的最後一輪法甲聯賽。在結束了週三的巴黎聖日門基金會晚宴之後，尼馬就直接來到了巴西國家隊，並沒有參加週四的集體訓練。據悉尼馬的這一行為沒有得到杜查的允許。

杜查在接受採訪時表示：「尼馬的離隊是否已經得到允許？沒有，沒有經過我。離隊不是體育層面的事情，是否批准這事也不應該由我來做決定。」

某d隊員遲到少少就雪呢d又話唔關佢事

杜蛇

要merci neymar 了

咁都得賣撚左佢重用達仔

杜狗搬龍門

吹咩

4年前

隻揪

手足

今晚點名

中東佬解散左預備組
賣盤味愈黎愈濃

d人話二隊好浪費錢 為左三四條友set一team比佢地玩

屁馬條撚屌

得我成班假鈀

成班假鈀

睇你個樣都係搭正3點留個言 之後訓

Hi

話個隊幫唔到鈀培訓青訓所以解散

英超都無玩呢樣野好耐

鈀係五大聯賽入面最無說服力嘅冠軍

3:1

Merci tuchel 未

假鈀黎

話說之前有個*******(國腳）手足話100%撐杜蛇

數黎數去都數唔到有五大
英超西超意超德超 仲有一個係

荷甲

賣盤未
賣完呢度就順便解散埋啦
冇眼睇

雷恩球迷吹水區[1]

我直接加入阿狗Post

之前我地屌杜蛇果時
玻璃清仲出黎護航

g錯了
頭寒

我都係
希望球員都去埋阿狗

暫時準備加入阿狗會然名單
1) 卡叔
2) 後備達
3) 玻璃國腳
歡迎後加

躝啦

咪係度認親認戚啦

扮乜大家都係阿

屌你垃比日撚日想我離隊
而家走又係到屌

杜狗約已續

巴黎聖日門官方宣佈，與球隊主帥杜查(Thomas Tuchel)續約至2021年。

杜查從2018年夏天開始擔任巴黎聖日門主帥，目前共執教球隊55場，戰績為40勝6和9負，並率隊拿下了上賽季的法甲冠軍。歐冠中，聖日門在半準決賽被曼聯淘汰，無緣八強；而在國內盃賽上，聖日門在法國盃決賽負於雷恩，在法聯盃則是止步八強。

今年45歲的杜查，來自德國，2000年開始執教生涯。曾先後執教史特加青年隊、緬恩斯以及多蒙特。杜查在2015年夏天至2017年5月期間擔任多蒙特主帥，曾率隊奪得2016-17賽季德國盃冠軍。

得杜蛇得天下

玻璃國腳繼續迷杜

想知杜狗含撚係咪有一手

2021dllm

歐冠中，聖日門在半準決賽被曼聯淘汰，無緣八強；而在國內盃賽上，聖日門在法國盃決賽負於雷恩，在法聯盃則是止步八強。

其實唔差

發覺我地post 頭開乜就燈乜
下個post 開雞胸迎接區咪下季六冠

是味姐係賣硬

後備達叫錯了

賣盤未

賣我就做彭美拉斯迷

1.Leandro Paredes

球會︰巴黎聖日耳門 (法甲)
年齡︰24歲
位置︰防守中場
國家隊入選次數︰18場
上一次入選賽事︰2019年3月26日 (國際友誼賽對摩洛哥)
國家隊上陣次數︰11場
上一次上陣賽事︰2019年3月26日 (國際友誼賽對摩洛哥)

六月即將踏入25歲的他在今年一月加盟巴黎後立刻坐穩了正選中場位置，協助球隊衛冕法甲。另外在世界杯後所有的國家隊賽事都有出場，深得教練喜愛。無論短傳或長傳都十分精準，不時能送出致命傳送，加上高水準的罰球及遠射能力，如無意外，Paredes會是未來5,6年阿根廷的首席防中。

已經預見到佢著住阿根廷波衫自爆回傳既畫面

感覺呢句會好撚燈 根本今季踢落都唔覺佢有咁強

冇講錯喎，佢啲短長傳相當精準，而且有致命傳送

俾對面

根據《鏡報》援引《巴黎人報》的報導，巴黎聖日門希望繼續加強中場陣容深度，他們把目光對準了利物浦中場占士米拿，這也是為了讓球隊能在歐冠中更具有競爭力。

雖然在法甲聯賽中成功衛冕，但是今年在歐冠中輸給了曼聯讓杜查(Thomas Tuchel)認為中場陣容厚度需要得到重視。巴黎聖日門已經被報導過有拿玻里中場阿倫馬基斯，而安達靴里拉也被認為與聖日門簽約只有一步之遙。

據《巴黎人報》的最新報導，利物浦中場占士米拿也進入了巴黎的視線。這位33歲的老將是利物浦中場不可或缺的一環，目前他還沒有同利物浦完成續約。本賽季，占士米拿為利物浦在各項賽事中出場44次，打入7球並且送出6次助攻。

仲有咩人未傳

美斯

咸爺復出拯救PSG

見到卡叔咁on9即刻退役

Jordan版黑色波衫邊到仲有？

要問會然卡雲尼同垃比奧特25

Thanks

感激不盡

迷鈀未

咪撚信佢
條撚樣好鐘意迫害啲會員

其實我係獌

點樣逼害法

歐聯果晚你地有手足入黎叫我地執骨

油王買左列斯聯？

果隻雜種狗黎 唔算係手足

咪撚信佢
條玻璃佬鳩up多過踢波

睇開d啦

你獌區班手足今日執左骨同割左蓆未

應該幫猁狗執完骨

傳緊想買
買隊英國波好撚過重課法甲啦

L18 貝迪斯都未正式簽已經傳去熱刺

升唔到班買黎做乜

想要

回家吧

據法國媒體《法國足球》報導，隨著本賽季歐洲各大聯賽的謝幕，夏季轉會市場將會慢慢活躍起來。巴黎聖日門球星卡雲尼今夏可能會離開球隊，馬體會、曼聯和拿玻里都有望成為其下家。

卡雲尼與聖日門的合同將會在2020年6月到期，聖日門也很清楚，現年32歲的烏拉圭人在轉會市場上依然有著不錯的價值。

由於受到歐足聯財政公平政策的限制，聖日門在轉會市場和球員薪資上的發揮空間並不大。如果繼續留下卡雲尼的的話，那麼未來烏拉圭人可能就無法給聖日門帶來5000萬歐元的轉會費回報。此外在技戰術層面，聖日門在中鋒位置上也傾向於引進其他球星。

就卡雲尼本人而言，顯然他不想主動離開，要知道聖日門每年都會為他支付1800萬歐元的薪資。但是也不排除烏拉圭人可能會選擇前往他處，開啟職業生涯的最後一段冒險。

在轉會市場上，馬體會、曼聯和拿玻里可能會成為卡雲尼的下家。

唔好去獌啦屌

去獌我即刻開live燒卡叔波衫

留名睇走數

PSG在2016/17球季歐聯16強首回合4球大破巴塞，但次回合卻戲劇性以1：6輸波出局，成為球壇史上最經典的大戰之一。對於這場敗仗，卡雲尼直言自己事後一直耿耿於懷，甚至要借助藥物入睡：「那場比賽對我的影響很大，沒有人想過會發生這種事。之後一段時間我不能入睡，結果靠閱讀消磨時間。但我之後想到自己不能在沒有休息下參加操練，結果要去看醫生。最後在藥物幫助下，我才慢慢開始多睡一點。」

好心噏 當時所有球員一定好傷
仲記得個朝睇完我門口都唔想出 fb ig 連登完全唔敢上

我地個個都唔敢上連登
實比人笑到面紅

依家講起17年第一件事就係諗起個單野

係咪有球員og

垃比係自己手足傷口上面灑鹽

Neymar won't be Brazil's captain for Copa America, Tite will give the armband to Daniel Alves

又係丹狗 憑乜

兩害取其輕

有人話因為賭王打球迷搞到巴西人好唔鍾意佢

打完球迷形象插左水啦
呢單野冇人撐佢呀

俾番施華好過啦

燒波衫？咪產生有毒氣體？

成班高層俾大老細叫左番中東照肺
可能傾賣盤

里昂請施雲奴馬賽請保亞斯我地繼續杜蛇

又傷

學埋卡叔d野

根據此前媒體的報導，卡雲尼有可能會在今夏離開巴黎聖日門，而他的下一站最可能是馬體會，雙方已經就轉會一事展開商談並達成初步一致。日前卡雲尼經紀團隊的一位發言人澄清了這一傳聞，表示他們並沒有與馬體會或其他任何球隊取得過聯繫。

卡雲尼經紀團隊發言人在接受《巴黎人報》採訪時表示：「我們沒有進行過任何轉會商討，沒有和馬體會談過，也沒有和其他任何球隊談過。」

現年32歲的卡雲尼與巴黎聖日門的合約直到2020年6月到期。他在幾天前回到烏拉圭備戰即將開始的美洲盃。《巴黎人報》報導稱卡雲尼與巴黎聖日門體育總監安迪路軒歷基就續約一事有過商討，巴黎聖日門隊史第一射手表示自己會在下賽季再確定具體的合同細節。

做咩唔貼下垃比新聞 定係根本無

259冇興趣

自屌

傳丹狗續多兩年
屌啦星為左留賭王中東佬有咩做唔出

今晚阿狗二隊全力支持我廠歷史性奪冠！

咁老野隊長呢
蒙又要做後備了

蒙到依家都未有人同佢傾續約
除時走人添啦

唔出奇法甲老人院你估流架

蒙傳去49000

放走蒙留丹狗基拿真係笑死人

心淡了, 三年後再見

比多年機會基拿

歐霸之王慘遭強姦

贊成

肉酸到

又逼害愛蛇

屌啦星 下季歐聯pier 1 三隊英超
btw 唔睇都唔知荷蘭聯賽歐足排名排14連頭十都冇

呢鋪又荷甲新人王

馬體會好似要訓身卡叔了

準備好Merci Edison未
會然垃比最開心

卡叔數據係呃得下人

球史神射手要俾人咁樣賣走
中東佬

基沙文賣唔出

其實卡叔呢個價真係抵到爛
又襟用

等傻鳩鈀接手

拎卡叔換

咁益垃圾鈀

不過杜狗都鎮唔住前面兩件
佢又係反骨要黎無謂

似係想賣9卡叔
比個9包皮
包皮打9，除左爆爆爆，仲有咩用

完全唔岩打單箭頭，打邊或雙箭頭先係包皮最掂果飯
打正中俾人招呼又搞唔掂 又冇卡叔果種一流搶點意識 又唔識分波
點解佢仲要咁冇自覺搶正中黎打

垃比：卡叔咁垃圾是撚但搵個人都取代到啦

提提大家 法國盃打贏我地嘅金剛下季係法乙

有咩咁出奇

垃圾鈀連法乙仔都搞唔掂是常識吧

聽晚做一晚熱狗

燈

垃比G持邊隊

巴黎聖日耳門中場拉比奧拒絕了熱刺的邀約，他認為熱刺的水準在自己之下。

支持熱狗

熱狗黨
1.基拿
2.包皮

阿狗黨
1. 卡叔
2. 玻清
3. 達仔

哥連泰斯黨
1.些淘

根據《每日體育》的報導，法國球星拉比奧特和巴黎聖日門的合同僅剩最後三十天，之後球員就可以自由轉會，不過拉比奧特的下家至今仍沒有著落。

據悉，是拉比奧特母親的干涉，影響了他和幾家歐洲大球隊的談判。

由於拒絕續約，三十天後他將離開巴黎聖日門。此前，有皇家馬德里、巴塞隆拿、曼聯等豪門球隊表示了對拉比奧特的興趣。

然而現在，拉比奧特的未來並不明確。在連續的談判失敗後，他已經失去了加盟這些球隊的可能。而最根本的原因，是拉比奧特的母親在談判過程中提出了一些無法被滿足的要求。

目前，與拉比奧特聯繫最為緊密的球隊是貝迪斯。這支西甲球隊已經向拉比奧特開出了一份合同，不過合同薪資能否讓拉比奧特和他的母親滿意還是未知數。處境尷尬的拉比奧特，需要盡快找到一條能繼續職業生涯的道路。

我地垃比係叻仔嘅
皇馬巴塞都唔睇在眼內
識揀一定係踢隊護級波
下年帶隊贏西甲

多謝老母

垃比睇手足睇得好重 佢係去陪路施數

中東佬針緊Leonardo番黎取代光頭佬

for 唔知佢係邊個既人:肥安入主時總監就係佢，華仔 摩拉 柏斯 伊巴 碧咸 拿維斯 全部經佢手

玻璃卡同玻璃古呢

晨早流流又博屌？

車狗屌沙利屌到人地贏盃都走
反觀我地

已經連報紙都唔理拉比去向 點搞呀

垃比？Who fucking cares？

入

今晚齊心熱

兩邊都係狗

送多幾粒12碼？

據法國媒體《Soccer Link》報導，英超豪門曼聯已向拉比奧特開出了1000萬歐元年薪外加500萬歐元簽字費的報價，希望其加盟。

雖然在剛剛過去的整個賽季裡，關於拉比奧特下家的話題一直都充斥在各大體育媒體中，但是時至今日，他的母親(也是拉比奧特經紀人)仍然沒能為其找到合適的出路。根據法國媒體《Soccer Link》的報導，曼聯方面已向拉比奧特開出了1000萬歐元年薪外加500萬歐元簽字費的報價，不過球員本人並沒有給出答覆。

事實上，拉比奧特是一名利物浦球迷。如果可能的話，法國中場更想加盟利物浦。不過紅軍方面並未就此事有過任何行動。此外熱刺此前已向拉比奧特開出過一份750萬歐元年薪的報價，不過這份報價被拉比奧特方面拒絕了。

到時踢決賽會唔會嫌要做後備唔出

可以同影帝一齊踢

尼馬玩乜鳩

勞資糾紛
快撚啲merci neymar 啦屌個個禮拜都搞單新野出黎

私自離隊趕住食女

賭王fb up 左條片 wtap 黎
係咪講老強單野

聽唔明 但咁長應該係
咁撚多新聞 要降價

得巴黎養得起佢

尼馬大反擊：個女人勾引勒索我

尼馬被1位巴西女子控告強姦一事，尼馬嘅爸爸率先出來為囝囝辯護，指今次案件係個局，尼馬係遭人勒索，並指尼馬同該名女子嘅WhatsApp對話紀錄，可以還尼馬一個清白。

「老尼馬」話：「如果我哋公開尼馬同呢個女人嘅WhatsApp對話紀錄，就可以證明係個局，我哋一直等緊，我哋有相片，有WhatsApp對話紀錄，我哋嘅律師亦話冇同對方達成協議，我已經同尼馬傾過，並已有解決方法。」

至於尼馬亦透過社交網Instagram否認強姦，佢拍咗一段長達7分鐘嘅片段，話遭到勒索，被逼要公開私人生活同家庭。

尼馬喺片中展示同該名女子嘅WhatsApp對話紀錄，當中有好多女方嘅性感自拍相，女方更話：「我想幫你做一個好爽嘅按摩。」尼馬公開雙方對話內容，似乎想表達，係女方主動勾引佢，唔係佢強姦，一切都係個局。

尼馬旗下公關團隊亦發表聲明，否認尼馬強姦，並會將手上證據交畀警方，指遭人勒索。

尼馬近期連番受負面事件打擊，包括於4月尾法足盃對雷恩後，同球迷發生衝突，被法國足總判罰停賽5場，緩刑2場，其後被巴西國家隊領隊迪迪褫奪隊長之位，依家仲爆出強姦醜聞，隨時影響出戰今屆美洲國家盃。

佢都痴撚線
條片俾差佬咪得洗乜公開

係佢眼中
緊係要攞埋公眾信任，證明真係比人老屈
公開唔出奇

Manchester United 'make staggering £170,000-a-week offer to Adrien Rabiot… but midfielder wants Liverpool move'

有17萬鎊仲想點 利狗中場塞到爆啦

拉比真利

之前未見過有名人公開自己玩女人既對話黎證明自己清白

C朗都係搵律師搞
理得佢係私底下拆左佢又好
點會公開對話

尼馬未結婚冇女朋友 冇野好驚啦

記得果陣牙朗爆左強姦之後幾款代言人冇左
可能賭王好撚驚冇代言人做
不過自爆呢下好低手

我地馬哥不嬲要出位

據《每日體育報》今日頭版消息，菲臘比古天奴成為巴黎聖日門的目標。聖日門對菲臘比古天奴感興趣，球員的環境將決定他是否離開巴塞隆拿。

《每日體育報》指出，自從尼馬轉會聖日門後，一直沒有人可以取代他在巴塞的位置。巴塞以1.6億歐元的價格買下菲臘比古天奴以提高他們的攻擊力，但這名巴西人沒有達到他們的期望。現在，巴塞希望用菲臘比古天奴作為交換協議的一部分，尼馬也非常清楚會談的內容，這次他將試圖著手解決重返魯營球場的問題。

2018年1月7日，菲臘比古天奴正式加盟巴塞隆拿，此前據轉會專家迪馬濟奧報導，若轉會禁令暫緩執行，車路士將追逐菲臘比古天奴。

又買棄將

唔通一線西甲正選會黎垃圾鈀咩

噢

岩 留巴塞啦 正有前途 巴黎咁撚廢 黎乜9

Meunier: “[Running down my contract if PSG don’t offer me an extension], is something that could suit me. I do not think the club would make a lot of money ny selling me, actually. I have a market value, but I'm a defender, I play once in three games & I'm turning 28 soon.”

Meunier: “I told the PSG leaders that I was ready to stay, that I would like it a lot. They did not tell me: We absolutely want to sell you . They know that at some point they will need me.”

Meunier: “If the club tells me: listen, we want to sell you, we need money, there is financial fair play , and I will not play next year, we will find a solution that will please and satisfy both sides, of course.”

屌 人地蒙叔幾撚忠誠
巴黎仲on99咁

杜蛇：最緊要有巴西幫

蒙叔真鈀
下季印名又多一個

據《隊報》消息，當地時間週一，巴黎聖日門主席艾基拉菲酋長與列斯聯的老闆拉迪沙尼在多哈進行談判，商討收購列斯聯一事。

《隊報》稱，巴黎聖日門近些年在歐冠中未能取得進一步突破，卡塔爾財團正在尋求新的挑戰，收購英格蘭球隊是首要目標。

拉迪沙尼在2017年收購列斯聯，而在2018-19賽季的英冠，比爾沙(Marcelo Alberto Bielsa Caldera)率領列斯聯獲得第三名，並創造球隊降入英冠後的最高積分紀錄，但在升班附加賽中，列斯聯被打比郡淘汰。

艾基拉菲酋長2011年買入巴黎聖日門，之後為球隊投入鉅資，近年買入尼馬和麥巴比等球星，而巴黎聖日門近7年6次獲得法甲冠軍。

鈀賣盤

又返返去十年前

有衫未呀

主場firm 左 中間間條，兩白夾住一紅
作客未

賭王公開條wtap 片之後，條女既律師即刻取消合約

ALL好核突

賭王是無辜的

終於無死錯人

據西班牙電視六台報導，麥巴比已向巴黎聖日門遞交轉會申請，他希望今夏加盟其他球隊。

在皇馬與尼馬漸行漸遠之後，麥巴比簽約皇馬的機會再次出現，馬德里各路媒體紛紛針對該事件進行報導，在英國也有類似報導出現。

據悉，麥巴比尋求離開聖日門的主要原因是與主帥杜查(Thomas Tuchel)關係緊張，還有就是和尼馬之間的恩怨。
麥巴比與聖日門的合同到2023年6月到期，但他從未隱瞞過自己對皇馬的偏愛。

明明好fd
出面逼害我鈀

廢老離隊

merci buffon 了

應該好快merci neymar Merci mbappe
賣盤

Merci 中東佬！

Merci 卡叔

有幾可見隊波解散
感覺中東佬為球壇提供笑話

賭王又傷
已經唔識形容

好似砌模型咁砌唔掂就買過一套新既再砌爛佢

鬼咩成鳩日og又炒粉咁嘅玩具唔撚要啦

好過啲玩具雪到結晒冰想二手放都冇人要

《馬卡報》消息，巴黎聖日門考慮今夏引進基羅拿華斯。

昨日巴黎聖日門官方宣佈不與保方續約，球員將在6月30日合同到期後離隊。

尋求保方替代者，巴黎聖日門將目光轉移到基羅拿華斯身上。球員本人意識到，自己已然不在皇馬下賽季的計劃當中。而巴黎聖日門在選擇門將方面，十分看重球員經驗、水準以及相對經濟的轉會金額。

由於尼馬與麥巴比的轉會傳聞，巴黎聖日門與皇馬之間的關係有些微妙。目前法甲豪門已與基羅拿華斯團隊取得聯繫，球員方面希望皇馬能為這筆交易亮綠燈。

賭王又傷同一個位
佢係咪應該考慮下退役

呢鋪古精講得岩

佢對腳咁撚樣踢女足都唔掂

雪條都大把人爭有位隊屎射手趕都唔走

大把？？ 去錯世界咁

垃比無錯 大把中下游隊爭佢
最出名係 貝迪斯

買迪基亞喎
人地黎先算啦屌

拿華斯定迪基亞呢

中東佬仲會用咁多錢？

Leonardo 回家了
首要任務係簽de ligt
一番黎就打大佬

阿積士outlet

歡迎荷甲新人王

恩怨

西班牙報：做戲，公關手段，兩個不和

據《鏡報》報導，熱刺已經向巴黎聖日門提出3500萬英鎊的報價求購德國中場達斯拿以應對C.艾歷臣可能離隊的情況。

此前C.艾歷臣已經公開表示他希望進行一些新的嘗試，而包括國米和皇馬在內的多支球隊對丹麥國腳都非常感興趣。至於達斯拿，巴黎聖日門為了應對歐足聯的財政公平政策也在考慮出售德國人的可能。

雖然達斯拿和C.艾歷臣一樣都能踢攻擊型中場或者左邊鋒的位置，但他的薪水對熱刺來說可能是個問題。

此前熱刺曾報價6200萬英鎊求購阿根廷國腳盧施素，雖然被拒絕，但他們仍然期望交易能夠完成。

3500 熱狗係咪high撚大咗

拉比突然有機會留低

1：Leonardo 回歸，當年Leonardo 有份提議佢上一隊
2：杜蛇想佢留
3：老母一直發錢寒搞事搞到冇大會要

再見蒙叔

鈀會後悔

得1啱其他

3仲到你唔認咩

中東佬開28萬周薪俾迪光

卡叔準呢個真係新人王

迪光呢個名好fit

又搶贏獌了

利安納度IG follow咗基士文

迪光咁嘅年紀就28萬

有疤唔去去鈀

姓麥果個叫緊四十萬添呀

美欺開聲話唔想佢黎呀嘛 好似係

有人糾正 里安納度根本冇黎

但佢近排ig 先follow psg 同新果d 球員
唔知有冇野啦

btw 聽日加油

今日3點銅記有鈀波睇

仲係好撚嬲民陣

民陣=光頭佬

邊個衝邊個鬼fllm

Dllm

夏天邊個離隊邊個就係鬼

被賣呢如果
蒙叔

按民陣邏輯，總之一走就係鬼

垃比： 隊屎射手變鬼魂尼

隨著尼馬在熱身賽中受傷無緣美洲國家盃，今夏有關於他的新聞基本都會轉向場外。今天出版的《每日體育報》封面報導了尼馬與巴黎聖日門關係破裂，尼馬想離隊，球會方面應該也不會阻攔。而巴塞隆拿只需要靜待事態發展，在時機成熟時向聖日門報價。

在今天出版的《每日體育報》封面上，尼馬再次成為了封面人物，報導稱尼馬與巴黎聖日門的關係已經破裂。尼馬已經告知了球會，他在巴黎聖日門過得並不開心；而巴黎聖日門也對於尼馬過多的場外新聞感到厭倦，如果尼馬離隊，巴黎聖日門或許不會設置太多的障礙。

在這種情況下，巴塞也一直保持著對尼馬情況的關注，一旦巴黎聖日門為尼馬轉會開綠燈，巴塞就會與法國豪門進行談判，但在看到談判可能性之前，巴塞不會輕舉妄動。

由於過多的傷病和場外新聞困擾，尼馬的身價已經比他加盟巴黎聖日門時的2.22億歐元降低了很多：著名的足球研究機構CIES(國際體育研究中心)已將尼馬的潛在價值從2019年初的2.13億，降至6月份的1.2億至1.5億。

達仔上位

實物圖

又出腳波唔成跟住傷埋

好過條垃圾賭王踢一兩場又傷幾個月
又可以留返係巴西玩poker 同屌阿妹喇

呢個真 好彩我地無手足用佢做名

之前有個
好似唔係呢度常客

果個on9仔黎 唔當係我地手足

達仔而家傳去未來熱

上個禮拜傳緊

唔好呀
英超最撚憎就係熱

熱刺邊度比得起

人地決賽喎

好開心發現大家槍口都一致
好開心識到你地班手足
我地7月份出黎屌波

手足你派左球膠都係要還架

因為Leonardo 回歸同球迷一面倒支持，卡叔開始傾續約

卡叔賣去中超啦

Paris Saint-Germain are making progress in their bid to sign Matthijs de Ligt from Ajax with the defender's agent Mino Raiola currently in the French capital, sources have told ESPN FC.

The Netherlands international is a hot property this summer and is wanted by a host of top European clubs, including Barcelona and Juventus, but the Ligue 1 champions are close to agreeing terms with Ajax over a transfer fee in excess of €75 million.

撻q 啦荷甲新人王

迪光
啪啪
迪光
啪啪

真係宣佈先開心

賣戴亞比
續奧古斯汀同艾迪利之後又一鉅作

Un古古呢

呢個斷腳都冇人想理

傳聞光頭佬已躝

諗好改咩名未

巴黎名宿卡雲尼

唔改正契古

戴亞比賣ed
去死啦中東佬

賣盤第一步

光頭佬官宣拜拜了

改名未

Leonardo官宣了

好開心有多個卡9 fans

做乜9上面

名宿

Merci 賭王

唔駛幾耐尼馬同丹尼艾維斯就要躝番Camp Nou

快

可唔可以留低馬昆

都清盤 無謂浪費馬昆時間

里安納度重返巴黎意味球會唔會再放巴西外援入會，費事引狼入室。

唔該賣撚埋最貴果個

過去這2個賽季，尼馬共代表巴黎聖日門在各項賽事出場58次，攻入51球。

邊個做到？？仲有二十幾個助攻

難怪仲有咁多人掛住Zlatan

廢老

佢喺花旗國養老啫，退役過後直入Hollywood一樣夠殺，橫掂男仕好多時越老越有魅力值

好撚過三勾幾果個烏拉圭傻仔射腳波都難啦

I mean 蘇亞雷斯

係囉BTW唔知下季玻古10.5出場大開唔開到

你條撚樣唔好亂鳩咁貼圖屈我喎

下季隊中仲有冇烏拉圭人都成問題

無問題 因為法國人都就黎無哂

暫時垃比同玻古都係卡叔隻揪list上排頭2

問題係如果領導層夥同球員欺壓教練嘅腐敗行為仲持續緊，PSG就會不斷崩壞落去，Christophe Dugarry呢位國家隊世界盃冠軍勳賢已經講咗：

問題係如果領導層夥同球員欺壓教練嘅腐敗行為仲持續緊，PSG就會不斷崩壞落去，到時就冇一便係贏家，Christophe Dugarry呢位法國隊世界盃冠軍勳賢已經講咗：

中東佬冇耐之前公開講過要球員停止當自己高高在上，你知我知全世界都知佢講緊邊個
尼馬根本係問題根源多過幫球隊，每次需要佢既時候佢都令人失望

每次要搵佢出手
佢都抖

咁9多佢改名
有冇人改基拿

垃比真係基佬黎

無人會想叫自己做垃圾

727
圍卡9list
1. 放開菊梓喬

四位巴西外援，佢番鄉下最密，大家都知佢貪乜水🇧🇷

手足是咪迷鈀

國家隊嚟講小弟並冇特別偏好

我以前睇巴西
但呢幾年真係睇唔落去

727 圍卡9list
1. 放開菊梓喬
2.拉比

有關尼馬今夏回歸巴塞隆拿的傳言已經傳了近一個月了，不過最近這一流言頗有越傳越真的意味。巴西《環球體育》還曝光了巴塞對尼馬的報價，1億歐元外加烏迪迪、拿傑迪、奧士文迪比利中的其中一名巴塞球員作為交換籌碼。

今天出版的兩家巴塞媒體都把尼馬放在了封面。《每日體育報》以「越來越熱」為題報導了尼馬的轉會消息，按照這家巴塞媒體的表述，尼馬已經開始與巴黎聖日門商討他離隊的可能性，而巴塞則是他最具可行性的下家。

而巴西媒體《環球體育》也報導了巴塞為尼馬提出的具體報價，據該媒體報導，巴塞願意為尼馬掏出1億歐元的轉會費。此外，巴塞也會把一些巴黎聖日門感興趣的球員加入交易。

咁心比天高命比紙薄嘅尼馬就注定只可以成為體系嘅一部份

拉傑迪屌得過

唔後生
而且冇左賭王攻擊力會低左
但丹比利又臭馬一隻

鈀鍾意老野

仲遲到多過我哋食米

杜狗多仔果陣唔知有冇教過佢

據西班牙六台的報導，祖雲達斯已經與拉比奧特完成簽約，這位已經被巴黎聖日門冷藏多時的法國中場將在下賽季轉戰意甲賽場。

據西班牙六台記者賓尼圖表示，祖雲達斯和拉比奧特簽約5年，法國人稅後年薪700萬歐元，另外祖雲達斯還支付了1000萬歐元的簽字費。

此前，拉比奧特為了加盟巴塞隆拿，和巴黎聖日門直接鬧崩，隨後他也遭到球會的雪藏，自去年12月份以來，再沒能登場比賽。

拉比奧特出身巴黎聖日門青訓，而且在隊內前景光明，不過在四度拒絕續約，甚至不惜罷訓後，徹底惹惱球隊遭遇雪藏。拉比奧特之前一心想去巴塞隆拿，但卻堅持索要高額年薪，還有消息稱他除了要保證主力位置外，還要在合同中加上「不防守」條約，這也讓巴塞隆拿望而卻步。

Merci 25

Rabiot(尤文圖斯）

懷念垃比會然

leonadro 唔諗住賣卡叔

留撚埋拉比啦屌李

難啲囉

傳賭王躝丹狗都跟住躝
係就正

有用果d賣哂留d自爆烏龍炒粉嘅

有留架
垃比唔要咋麻

留唔到垃比老母

今日，據法國媒體《paristeam》報導，阿積士後防新星迪列治將加盟聖日門，他拒絕了巴塞的邀請。

報導稱，儘管巴塞方面對簽下迪列治十分積極，並進行了很多次的嘗試，但最終仍沒能改變迪列治的想法。

聖日門將花費8500萬歐元的轉會費簽下迪列治，而這個價格在此前的報導中就曾有過披露。

據悉，迪列治可能與聖日門簽下一份為期四年的合約，儘管雙方針對幾處合同的細節問題還有待進一步商議，不過迪列治的經紀人拉伊奧拉與聖日門方面已經基本簽訂了合約。如果一切順利，迪列治將很快前往聖日門完成簽字，報導指出，迪列治可能在本週末於聖日門正式簽約。

歡迎荷甲新人王

佢黎我切

「球員將要承擔更多責任，」艾卡拉法訪問時說：「這將會跟以前不一樣，他們要做更多、更努力，他們不是來裏玩的。如果他們不支持這種看法，他們大可以離開，再見！我不想再見到任何明星才有的行為。」雖然未有指名道姓，但外媒都認為艾卡拉法的言論，矛頭直指尼馬。

快

no

莫達唔教u19 了
話想專心去完成個教練課程番黎教一隊
good luck

迪列治同基拿
諗起都扯

莫達 躝!

成隊躝啦屌

下個post名
巴西人即刻同我躝

賭王躝丹狗躝ok 了
其他留低做名宿

OK merci layvin

Merci Neymar Jr.

《每日體育報》頭版消息，尼馬不想返回聖日門。

尼馬五月份已告知巴黎聖日門今夏希望離隊。尼馬父親與球會間關係的徹底破裂是尼馬希望離隊的關鍵。

尼馬的轉會肥皂劇繼續進行中，六台表示聖日門不會以低於3億歐元的價格出售尼馬。《世界體育報》則表示，皇馬為尼馬開出1.3億歐元+占士洛迪古斯或者G.巴利的報價，並提供3000萬歐元的年薪。

背叛杜蛇

Lan!

迪光吹到好撚行
迪莊2.0

有冇高質會員解釋點解叫迪光

放開未

Pizza佬生日無人提
鈀區手足全部同我爛！

能否用屁馬躝來換取他回家？

可 順手送走埋玻清

能否用卡雲尼躝來換取伊巴回家？

好順便用兩塊玻璃換返Yuri

去死啦

Zlatan已經疊埋心水喺美國收山，隨後直入荷里活

係古精就直入玻璃回收廠

亞洲之旅之前，會去德國同兩隊德乙波打兩場友誼賽

希望到時賭王已經消失

岩聽

Merci PSG

冇尼馬冇拉比降班啦屌

再見迪光

垃圾鈀險簽系列

俾某會然燈走哂荷甲新人王

突發消息：垃比留隊簽約至2023年！

呢個真
你同佢燈力都咁勁

我都收到風達仔會留隊

我都收到

丹狗係ig出左個長文post
疑似講拜拜

巴西幫第一個爛

疤/蛆/鈀
佢仲未去英超同德甲班霸

拜唔要佢啦
依家去踢英超踢死佢呀

丹狗confirm 躝了
我蒙留下吧

古清都躝吧
有班列特夠了 再唔係就叫Yuri回家

而家冇迪光
蒙可以留低了

卡雲尼都躝吧

冇撚嘈啦兩件垃圾一齊躝啦

暫時保方丹狗迪亞比走

仲未有人入

尼馬

新會員lm

點睇卡雲尼？

體垃比差唔多

同垃比差唔多

又改返呢個名

on99

搵人捉走個白卡佬

迪狗利亞手足都出聲

你躝未

Rabiot(蛆）

呢個會然傻鳩黎
上次比我執左一鑊 而家傻左

根據《鏡報》的消息，巴黎聖日門降低關於尼昆古的要價，阿仙奴重新燃起對他的興趣。

這位巴黎聖日門的中場球員在今年1月就曾是安拿利的轉會目標，現在他又回到了人們的視線中，阿仙奴再次對他燃起了興趣。

有法國媒體報導，阿仙奴只需為尼昆古支付1350萬英鎊就能把他帶走。之前巴黎聖日門曾為他標價3000萬英鎊，但沒有收到對這位中場小將的報價，他們已經降低了要價，阿仙奴看到了得到這名球員的希望。

但是尼昆古轉會價格的下降為阿仙奴帶來了競爭對手，RB萊比錫現在也在考慮引進他。

新尼馬

信唔信一走咗即刻變身做另一個盧卡斯

歐霸連中三元！

劇本：
垃圾鈀小組第三轉踢歐霸
決賽對愛蛇被棄將un咕咕帽子戲法中出三連發勇奪亞軍

香港足球危急存亡之秋！連台灣都炒我地兩球，我哋已經退無可退！

梁狗：港超無出路，要搞大灣區聯賽

大家甘唔甘心日日畀富力隊用銀彈消滅香港足球？

香港人香港波，係時候反擊！

立法會即將召開「香港足球發展公聽會」，到時新任足總主席貝鈞奇同體育專員都會出席。無論你係職業球員、業餘波友，抑或係青訓家長、球迷，都可以講吓你對香港足球發展嘅意見。

會議安排如下：
日期｜2019年7月9日（二）
時間｜上午11時15分至12時40分
報名｜shorturl.at/eoNU2
截止｜7月5日（五）中午12時
***如未能出席，也可網上遞交書面意見書

一齊坐爆立法會

愛狗咁垃圾算鳩數啦

愛蛇都係爛返去教西維爾好過

白卡都係躝返去拿玻里好過

一個二個都同我躝

白卡華

白卡雲尼

盼星星，盼月亮，成班巴黎友終於盼到佢嚟頂尼馬個位：

Who.jpg

好野黎黑美斯

呢位Nicolas Pépé本月初已經入選象牙海岸國家隊嘅非洲國家盃班底。佢喺里爾呢兩年進步大得驚人，難怪教緊象牙海岸嘅韋莫斯肯俾機會佢

唔錯 剩係肯生生性性踢波已經夠
唔洗好似賭王咁搞咁多野

尼馬玩哂野入波都多過個正前鋒啦

季尾果場
2次12碼
2個輪住射
一個入一個唔入

諗定下個post咩名未

一個二個同我躝！

西維爾媒體Blic的報導宣稱，米連高域沙域已經同意轉會巴黎聖日門，這家法甲豪門將會向拉素提供8000萬歐元的報價。

此前《羅馬體育報》的報導也曾表示，聖日門將會向拉素報價7500萬歐元求購米連高域沙域。

聖日門的新任體育總監李安納度被認為十分欣賞米連高域沙域，此前在AC米蘭工作時，他就曾嘗試過把這位塞爾維亞國腳帶到聖西路球場。

則表示，在尼馬可能離隊的情況下，米連高域沙域或許會是巴黎聖日門今夏的大手筆引援。

又吹

點解無人欣賞垃比?

大把啦十鳩幾間想簽佢
要睇佢老母

Adrien Rabiot 'rejects Manchester United to secure Juventus move'

條麻煩友終於有人要
下季終於有場出之餘
都期待佢入球助攻都有突破
因間連助攻都仲少過前鋒仲要笑人咁肉酸就唔好

廢鋒唔係廢到要搵個防中黎比較呀

係呀廢到助攻仲多過中場
唔想打防中但又要無料

其實華仔助攻都唔高

卡雲尼屌打你班垃圾中場

你垃圾姐

Barcelona have reportedly agreed terms with Neymar on a five-year contract ahead of a possible return to the club from Paris Saint-Germain.

爽手啦屌
忍左佢兩年

Sarabia set to join PSG in deal worth over €20m

沙拉比亞

但係球會無應承喎
又要學拉长反骨

求下蝗疤是撚但一隊帶走屁馬

屌你真係俾卡叔打傻左呀杜蛇都要俾面佢就知佢幾重要啦，係咁賣人想變摩納哥呀我懷疑你係假鈀

新衫出未

求下五線聯賽是但搵隊帶走垃比

認同 清毒瘤

彭美拉斯簽佢ok?

屌用古天樂換賭王

唔換都濟，快

好心賣撚左賭王佢咪唔洗煩ffp
依家要賣偉亞

韋亞同尼馬比借俾些路迪都係做後備咋

起碼佢擁有青訓拉比奧特同全球最貴尼馬冇既野

就係忠誠

Timothy Weah celebrated Man United’s win

邊度忠邊度誠

駁唔到

都仲未屌廢老
害撚左垃圾鈀出局就躝左

呢個真
唔計基拿
坦克車果球甩手

唔計基拿你都講得出？

講緊廢老
放過基拿先

廢老番祖記跣手

卡叔又示忠.....
認真，一賣卡叔真心覺得啲法國鈀會發癲
卡叔呢啲唔只一次話想留低退休
留低plan b 都好啦 依家柱式中鋒有幾多個有卡叔既搶點同走位

香港鈀好撚想佢走

根據《巴黎聯報》的最新報導，如果巴黎聖日門不願意為卡雲尼提供一份頂薪合約，那麼這位烏拉圭前鋒願意在2020年合約到期後以自由球員的身份離開球隊。

卡雲尼近幾個賽季在聖日門表現得比較穩定，他現在已經成為了隊史第一射手。不過關於他的離隊傳聞一直都在，但球員本人在接受採訪時一直在向球隊表忠心。他與球會的合約直到2020年到期，關於續約的事情雙方仍處在商談中。

根據《巴黎聯報》的報導，卡雲尼的經紀團隊希望能再簽下球員個人生涯中最後一份頂級大合同，否則的話雙方就好聚好散，合約到期後讓卡雲尼完成自由轉會，球會也為球員舉辦一場歡送會，感謝他這些年來所做出的貢獻。

卡雲尼認為自己在離開聖日門後還是很容易找到新東家，只是薪酬上很難與他現在相匹配。拿玻里主席迪羅倫迪斯多次公開表示歡迎卡雲尼隨時回來，但他需要為此降低個人薪酬。另外也有消息稱馬體會有意為卡雲尼提供一份合約。

示忠咪又係當鈀水魚想r份肥約

據法國媒體Soccer Link和Paris United消息，由於巴黎聖日門向拉比奧特提供了新合同，因此球員暫緩了去祖雲達斯的進程。

此前，拉比奧特接近與祖記達成一份為期五年、年薪700萬歐元的合同，球員的母親兼經紀人則會拿到1000萬歐元的簽字費。

不過，聖日門總監李安納度近日向拉比奧特提供了一份新合同，因此拉比奧特向祖記請求遲幾天做出決定。據悉，聖日門最新開出的是一份年薪800萬歐元，另外附帶500萬歐元激勵條款的合同。

這已經不是拉比奧特第一次改變主意了，意大利天空體育昨天的報導也曾指出，祖記其實對能否拿下拉比奧特並不確定。

拉比快d續約呀

搞咁大場大龍鳳
最尾留低

屌你卡狗踢撚到2020完份約唔撚忠呀？
好似你條25仔咁日日R隊轉

拉比而家唔係踢到完約咩

未完就係到搵會轉
卡9講到明唔續先自由身走呀

一個大把球會傾
一個炒粉老鬼有鬼人要

咪傾撚左大半年仲係得個傾字囉

古精垃比狙擊手

玻璃人連個心都玻璃

雪條人雪得耐冷血

成班垃圾

系=.=

疤公開表示屁馬話想回家

快

即刻同我躝

出新衫未呀dllm

續你老味約咩

躝

快

柏尼迪斯想走了

躝

佢自己咩料先

Rabiot's agent shuts down reports of Paris Saint-Germain contract offer

真係屌佢老母咩

達斯拿都想走了...

重回愛蛇懷抱吧!
7月1齊入廠做阿狗

疤話唔想簽番賭王

求下蝗幫幫手

好7

躝啦你又逼害賭王

連蝗都唔想要
求下獌幫幫手

Dollarumma

我地係人地手下敗將

買撚到我切

下季有冇歐連打？

你有冇咁多野切

打交未姐

澳門賣飛未呀屌你老鼠

一掂就碎點打

當日慢慢排啦

可能古精真人好大隻

又幫人收老野

後生當打就賣撚晒佢
年老回塘就買撚晒佢
保方個教訓仲唔撚夠

杜蛇就係鍾意用中堅一場波要放6，7個中堅

痴撚線

巴黎養老院

卡9是例子

我都想佢係直接係鈀退埋休

躝啦廢鋒

727有命返香港再算啦你

727賣飛未

merci weah

又賣後生屌佢

烏龜三球詐糊痴撚線

唔好講啦我地隊史射手又空門飛機單刀炒粉害到so9食死猫

比賽開始，7分鐘，荷西基文尼斯在拼搶過程中腳被保羅古里路踩到，荷西基文尼斯痛苦倒地，在經過短暫恢復後他又回到比賽。15分鐘，F.華維迪右路45度起球傳中，蘇亞雷斯中路包抄頭鎚攻門，皮球高出門楣。24分鐘，賓坦古亞中場右路長傳轉移找到左路插上的蘇亞雷斯，蘇亞雷斯進入禁區左側晃開兩名防守隊員後窄角度射門，皮球被加利斯擋出，卡雲尼球門前面對空門機會凌空掃射，皮球打飛了，此時旁證舉旗示意蘇亞雷斯越位在先。29分鐘，迪阿拉斯卡達禁區弧頂分球給右路的蘭迪斯，蘭迪斯低平球傳入禁區，防守隊員解圍不遠，迪阿拉斯卡達跟進勁射破門，但是旁證舉旗示意蘭迪斯越位在先，入球無效。37分鐘，古爾華中場送出妙傳，保羅古里路插上得球進入禁區在荷西基文尼斯防守下倒地，球證示意沒有犯規。1分鐘後，迪阿拉斯卡達中路送出妙傳，卡雲尼插上禁區左側單刀攻門，皮球被加利斯出擊擋出底線。半場結束，烏拉圭暫時與秘魯戰成0比0。

唔係好忠心咩

又有多個老鬼有位入

邦老師拍隊長慢撚到

垃比俾人影到係都靈了
而且fb 都up 左張圖
呢獲堅merci adrian 了

再見啦手足

祝拉比好運

聽日七一
除左港殤之外都係垃圾鈀同fly e 乜春完約之日
如無意外會公佈新波衫同新援荷甲新人王

希望垃比過到去唔好搞事
踢場好波教訓下中東佬

尤文圖書玩哂啦

走啦屌

波衫官宣

用番白字

個法甲章係咪唔同左

同上年一樣 打燈問題

起碼冇印錯歐聯章出街

搶口玻清 有得笑好笑
D手足一個一個走

我在呀

少少7

原來變左六角形 我柒左睇錯

舊果個好睇啲

原來唔少鈀想賭王躝

華仔同後備達咁fd

蛆狗都唔理你

躝啦爆閘狗

成班垃圾鈀狗

沙拉比亞官宣

嚟緊仲有靴里拉西班牙B隊全部同我過嚟

我們強烈反對已不是巴黎球員說三道四
操暴干預本會事務

屁馬老豆同緊疤傾屁馬回家

快

最嚴厲遣責

有冇得簡單介紹下呢條友咩來頭

廢jer 黎(好似係)

痴撚線 個鈀page 個幾月出一個post
卡雲尼再係咁懶信唔信我唔俾飯你食

上季西甲入12球13助攻

聽講呢位手畜食唔慣飯

保方個仆街原來真係鬼嚟

Y

先送鈀16強出局

拉比奧特在年初起與多家球會扯上關係，但最終心屬祖記。有報道指，上季效力聖日門的保方是他選擇祖記的最大關鍵。保方曾多次在訪問中，大力讚賞拉比奧特，更指對方是世界級球員。自拉比奧特拒絕與聖日門續約後，保方已一直遊說拉比奧特轉投祖記，為促成是次交易穿針引線。

who？

金勝

個頭屎餅咁

有預謀屌佢老味

迪馬柏尼迪斯拜拜

香港鈀區老鼠un 古古已賣去萊比錫

爛可喜可賀

據《每日體育報》頭版消息，菲臘比古天奴目前已經同意了巴黎聖日門給出的個人待遇條件，而這也將成為尼馬回歸巴塞的第一步。

目前巴塞和聖日門還未就尼馬的轉會達成任何協定，但菲臘比古天奴和聖日門在球員的個人待遇方面目前已經達成一致。

菲臘比古天奴目前會等待巴塞和聖日門兩家球會完成協議，因此菲臘比古天奴將會加入尼馬回歸巴塞的轉會中。除菲臘比古天奴之外，聖日門還可以再選擇另外一名巴塞球員。

而目前聖日門方面負責處理尼馬轉會的是六月份新上任的體育總監李安納度。

抵換躝

唔換都濟
快躝

岩 同埋動議送玻青去立法會幫手修補
咁就慳返六千萬

係呀 烏拉圭搵卡雲尼去練波咪得囉
年中慳幾億防空炮費用

官方仲印咁撚多賭王宣傳新衫
過多排又係要換過晒

換邊個好？

大家真係覺得尼馬會走？

躝！

何只覺
直情想添呀

想佢走
但我都覺未必成事

靴里拉

有靴仔無垃比

去左都靈啦

神秘加盟

已經俾鈀迷遺忘左既基祖已經被賣到俄超
good luck

愛蛇假契仔
試過鳩到去踢CB

到底愛狗係度兩年得罪左幾多人

據《圖片報》報導，巴黎聖日門接近以1500萬歐元簽下多蒙特後衛拉菲爾古里路。

由於拉菲爾古里路的合同下賽季結束即將到期，因此聖日門能夠以較低廉的價格簽下這位葡萄牙國腳。

上賽季，25歲的拉菲爾古里路為多蒙特出場29次，有6個入球和6次助攻。

此前，巴塞也對拉菲爾古里路很感興趣，但由於聖日門主帥杜查(Thomas Tuchel)曾與拉菲爾古里路共事過，因此佔據了優勢。

終於要掃玻璃了

Merci Layvin

屌你兩個老母呀

古天奴點左頭交換尼馬

講事實又要屌

on 9仔

專心管飲水機啦kurzawa(國腳）

保方呢兩年其實係咪痴歐聯

廢話

玻清岩先拎白卡
體諒下

靴里拉影緊波衫相

沙拉狗著幾號呀！！！！

靴里拉到左
btw 就黎開新post

新post叫咩名好

Merci Layvin!

我知個負皮一定係@卡雲尼 隻mk仔比